想自殺，但我沒勇氣。。。

如果第時可以，我一定會有咁上下經濟能力先生仔

聽朝準時起身返工

唔好做傻事 諗唔開就打下飛機

考慮清楚？諗咗幾耐先

我都係

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

屌 又要block又要解 小學雞

Skr skr🤙🏻🤙🏻🤙🏻

Skr